憑我自己本事借錢，點解要還？

祼貸

偉, 係度嗎?

拳頭大話事